到底咁樣影相有咩意義？

仲記得以前細細個小學嗰陣，聖誕嗰陣大家都會帶晒啲零食/屋企自己整嘅嘢食返去聯歡 大家食下嘢吹下水幾開心

但到左近年手機一出現啲活動就即刻變撚晒質 下下係又影唔係又影，嗰啲陸運會/水運會/聖誕party/last day/畢業禮/旅行 全撚部變晒做影相環節 其實到底咁樣集郵有啲咩意義，你同晒百幾二百人影相，又影晒啲團體照，但你跟本就無享受過嗰個活動 跟住就係ig到打埋晒啲咩最後一次旅行乜乜柒柒，每次活動都係咁

仲要大部份影完嘅相一po完上ig snapchat就唔會再攞出嚟睇 但就扮到好撚有回憶咁 成件事真係好撚on9

好掛住以前大家一齊享受活動嘅日子

呢個世界就係咁

仲記得前一年中學christmas party 全班無人帶嘢食跟住6個鐘全程啲人去晒其他班9影相個班房空晒無人

唉

如果係一班影一兩張班相其實ok cls啲人係會逐個逐個全級嘅人都要影一次 真係唔明有咩意義

最後啲相我睇都無睇過就save晒入google drive

因為係帶團個個做portfolio record唔係比你